做左咁耐香港人,都唔知原來有樣野叫香港飯

丼物欄第5個
查左查,原來個樣係咁

應該係回鍋肉炒椰菜加蛋

下次去旅行試下咩味

睇錯,D菜應該係黃芽白

H ong K ong Rice

瑞士夠冇瑞士雞翼啦

雲吞麵都有喎

日本仲有香港的士飯

我話丼物欄開始數，你就第二欄開始數

同楊州炒飯 福建炒飯同一道理
係外地先食到

點解隻蛋黃咁嘅色

show me your love飯

香港的士飯

食過香港的士飯真係返唔到轉頭

But,
有次日本個朋友問我香港的士佬係唔係真係食的士飯
我答佢香港無的士飯
佢話無理由 日本咁多中華餐廳都有
我表情只能咁